股王？邊撚度股王呀睇過！！！

沈大師又贏

聽日穿300

熊王

我地土炮長和一直吞聲忍氣就係等今日

屁股個股啊

又想燈番醒

一撚早叫你班友入3 823 呢d又唔聽
而家出事啦

識入一定係入吉利同恒大健康呢d增長股

吹奏埋823，熊二嚟了

係咪要樓爆佢先爆

樓爆緊啦喎

依家邊有人用煤氣